狗由得你地分散人手，點解仲可以開post打飛機話自己突破防線？

逼爆銅鑼灣灣仔仲好啦

咩叫放棄？收左錢自己改左路唔撚識人流管制呀？ 專業失職
Oh sor, 佢地不嬲都係毅進狗 冇專業

推到有人開記者會讉責